HK01消息：林鄭傍晚六時召開記者會 料公布押後立法會選舉一年

DQ又延遲

中計啦
DQ完又使乜押後
要押後又使乜DQ

DQ晒佢驚咩選呀

做俾西方睇，明挑你機
你話睇選舉嘛，我就又DQ又押後

唔接受新報名

好撚好勝

唔WFH但要暫停選舉一年

快啲去外國捉拿逃犯

呢一年臨時議會可以通過任何法案
剛剛4位現任立會議員被dq會失去議席
立法會連2/3否決權都淪陷埋

環環相扣，劇本十分清楚

dead body同沈教授提左
DQ左呢一年連臨記都唔比你做

直接委任咪得囉，仲選乜鳩

個閪婆會覺得又有藉口可以用又贏 好似推逃犯條例果陣以為用到陳同佳好叻叻

香港人民代表大會

加速主義嘅極致
本身怕你溫和，而家DQ加延遲打孖上
而家坐穩靜待炒車就好

聽日就選

國安法都過左 要2/3否決權做咩

自上年以黎 ，逃犯條例開始亂9咁黎
今次都唔爭在 ，好撚野，香港已無法治可言

林鄭:計劃通

FWB

Dq唔承認，下次reset任何人可申請，要素人派

柒婆又考第一
又中圈套

DQ人 = 柒出國際

你唔DQ 先驚

政改